（突發）希望連仔可以del左有關切蛋糕手足的相關相片or post

求幫推

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推

1/10

10月13日 十八區開花

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Mk都比你當手足

死仆街 唔可以del相 要佢地醜一世

佢想成名而家比佢成名

Del你老母

擺明唔係手足，最應該送中就係呢類人

推 連仔求幫手！

唔駛諗都知，聽朝會洗到成版都係蛋糕

不篤灰 不割蓆唔係口號

居然屌到咁，我寧願當無件事算

大家推番行動po啦

push